正評左呢個post既各位請三思!!!

啱啱正評左呢個post既各位請三思
真係唔好玩呢d 我地而家既目標係星期日遊行有更多市民出席
你地真係咁做既話 只會分化巳團結既各方
其實集體自願性仆街巳經好有成效
所以真係唔好亂黎 拜託各位

push

出晒notice
有乜問題?

怕大家衝動

衝乜撚嘢動?
有人入去放火?

唔知你做咩起哂鋼
集體仆街 你自己因到道力 最多傷你自己
但你突登整害其他人真係無意思
要勇武同和理非合作巳經困難
點解仲要咁做 明明集體仆街巳經有成效